其實100毛真係令政治冷感既人對香港時事有更多認識

雖然平時見好多人屌佢地抄po乜乜乜
但係同時佢都用一個搞笑既方式令更多政治冷感既人對香港時事有更多認識
如果平時認認真真咁講
有幾多港女,後生仔聽你講呀
好似今次條片
咪用一個搞笑簡單方式說明左人工島既壞處
令好多唔睇新聞既人知道起人工島既壞處

今集高汁

淨係想知果5000蚊點變出黎
同埋最後去左邊度

仲有講廢老撐填港嗰條
幾有用

係
所以我覺得100毛有佢作用
想認真同新聞咪睇下毒果
想輕鬆D可以睇下100毛
起碼唔會搞到咩都唔知成隻港豬咁先

東方昇啲片幾好 都唔錯（我覺得）

的確有改觀

你都痴撚線既.......

呢個咪人地想表達個重點囉